坂道46系囡囡貼圖區(55) 会いたい

もしも願いが叶うのなら どんな願いを叶えますか？
僕は迷わず答えるだろう もう一度あなたに会いたい

走哂

我愛你

大美人LM

Show Blocked User - stevefan1999

黎打我未

笑夠未
我ho番

點解唔比人推咁惡的

心痛寶寶

都係想咁姐

LM

禾月禾條女留名

嬲左

仙氣重溫....

跟過佢教既方法影過但失敗

寶寶

你有無固定先

影果個手震

我平我茜我桜我月我條女留名

喂喂喂

係仙氣呀

你已經死了

高瀬愛奈生日快樂🎉

有無人覺得高瀨個樣好似男人

覺

要你揀嘅話四個入面邊個最愛

禾幫佢奶乾淨

邊兩個得唔得

唔得

美月係男人都鐘意嫩口

美月 > 平手 >其餘兩個是但

利申: 推平手唔推美月

握茜茜了

幫左平仔接手茜茜

咁過多2個月先答你了

接你老母

有矛搞錯

妖婦同艹艹香同你表白你揀唔到都係拖咖啦

我知道茜茜青會明白我的

やばい🤤🤤🤤🤤🤤

咁惡死
共享

佢兩個不了
一生只愛守屋茜

好撚正牙🤤

又棄家姐

好我等你！
希望你到時俾到個滿意嘅答覆我

到時係我答你了

辛苦晒執圖d人p幼對腳

我一直都係你姐夫黎

唔好放錯重點ok?

美腿

【悲報】守屋茜さん、圧倒的にモデルに向かない・・・
2017/08/25 07:03 コメント32

啱

好快就會剝晒佢哋棚牙

而家一見茜茜上fashion誌腦海自動彈左呢句

其實做硬照平面model最緊要係面瘦d啫

所以咪「圧倒的にモデルに向かない」

想你

廿幾碎女仲迷泡 不了 寧願佢迷美帝

佢每晚聽住首血膿痰一邊叫惡巴嘈生哂

why我睇唔明你up乜柒

Misa正D

因為u唔係her細佬

我係her husband ar ma

扮咩,梨又唔係韓仔

傻閪先想做韓仔的

所以u食唔到家姐同貨貨

抱歉

尾關留名

平仔比茜茜話係韓仔的

典樣係韓仔

尋晚有無睇instagram live

問茜茜啦 我鬼知咩

信錯貨貨

一早話咗佢。。。

老G

你入我ac

日本第一

嗯

負皮仔上緊堂

好似逢星期三都要六點先負到皮

召喚到

思覺丈
好撚悲哀

仲以為係寫左programme負皮 原來咁有堅持用全人手

一開始我都以為prog 有fd子整左個24小時正皮 睇正皮睇到厭
但用人手成件事

ラジオ「レコメン!」きいてくださいましたか?

レコメンの放送はいつも
とっても楽しいです!!!

のりさんのおかげで
だんだんリラックスしてできるようになってきたので、
素の自分が出せる貴重な時間です︎ ( ¯ω¯ )

ありがたいことに、
先日プロデューサーさんに香港のおみやげで
本格的なお茶と麻婆豆腐の元をいただきました!

お休みの日に料理に挑戦して、
いつかの放送で報告できたらいいな*̣̩⋆̩*

給所有愛鷄人仕

我有理由相信係有組織有集團式負皮
唔洗3分鐘就5個，乜大家真係甘唔鐘意鷄鷄咩

唔鐘意鷄鷄+唔鐘意你

再見喇京ching,得你一個對我好

鷄鷄不了

唔鐘意鷄鷄+你話過由依係賓賓+你反我平

你肯去死未

下面兩張?

加推了

最重要個point都未講.......

我不了

冰個個blog d圖

廁到

?

好似係youtuber嚟

點解咁多人死唔撚見你死

不了不了

我順手俾咋

你再睇菜菜臭我話比茜茜知了

依張d打巧QQ

幾時有睇

給綻b的

收到風你成日偷偷地睇

不了又貼

岩牙岩牙

同某人成日扮用錯表情一樣

你收錯風

貼畀你的

同時表達自己對長沢嘅不了

我條女

自從妖婦過生日你精神就開始出問題

人金5

一直都好正常

肯養未

關不關你事

我AC叫上村莉菜

雞七躝

平青入我ac屈禾

不了 養緊泥沙

推返你個女二啦

豈有此理，平青竟然做出如此喪心病狂之事

禾同泥沙是一對的

人嚟 喂公子食藥

你食先啦 成日尾禾

絕交了

抱歉 係我做的

對唔住呀ching
以後唔會喇

好多keith leung。。。

みさねん🤤🤤🤤🤤🤤

G

我真係好掛住你

G for goddess

😫

你貼左有無十次

呢個是cut出來的🤤

小圈子地方由得佢放縱下 唔好出去癲就得

同みさ講好女仔茜茜了

唔明點解會喺珠po貼

Sorry琴晚撞親個腦

都話佢由妖婦生日開始已經痴痴地線

下次唔好就得

畀你迫害到癡線

一諗到女神要比幹部們幹又真係幾難受嘅
琴晚唔睇名真係以為有人幫茜茜招黑

我以後會乖乖的 I Love You！

Antipsychotic 會有膽妄嘅副作用
睇嚟你有乖乖地食藥 好事嚟 祝早日康復

躝未

咁封面無人架囉喎

Adjective+Subject

你帶埋柒仔躝

你地又提妖婦 今晚茜青夢到佢一定瀨你地

貼返茜茜咪打和囉 super!

迷ru (然後抬ru踩平)
不過我都無負皮/block過 睇完笑下算

唔介意同七仔生一堆鴿仔鴿女

本來想見廁巴上水都考慮緊貼由依Mai
不過踩禾白 算了

低汁到

幾時又推埋雞七

呢一年受左乜刺激 由若月巴墜落到咁

都係嗰句 好多人(白七,whoever)有得屌會屌到佢落唔到床 但推, 不了

Sponsored by 与田祐希吹奏協會

明明以前佢好高質⋯

三期暫時最鍾意佢

越廁越低汁

呢樣真
阿Tom 綻 貨 平Ching

You too

我為貨貨平反

me就浪子回頭

啊守係飯隨idol跟埋人一齊墜落

岩牙 岩牙

依家邊幾個牙囡 膠茜?

我一直堅守住我嘅原則

下 我單推渡邉理佐 菅井友香

阿守=我條𡃁

識唔識分單雙數

大佬終於回歸喇

仲有家姐

單推 = 單位數
每團分開計
By珠巴

好似以前啲MK囝咁 招牙妹招牙囡

你唔記得左自己都有幾個妹呀

你個Family有咩人

平囝得一個 喜愛阿哥

關唔關我事

躝啦

關不你關事

下 我單推平手友梨奈 守屋茜

下 我單推渡邉理佐 小林由依

躝啦屌你

一直都關

單推無金執

係對自己愛嘅承諾

但冇必要扮單推

who is 家姐

君は突然 僕のイヤホン外した

實在太離譜喇

瞓覺😴

Weak

我係ねる

我係茜茜

我係ねる條仔

實在係欺人太甚喇

36 分鐘前你已經話訓覺
到底捨得訓未

你唔係應該祝福我哋咩

而家真係瞓

你=賤男人

好想做neru

妖婦做女朋友每日生活點過

0:00 訓
2:30 真係訓

I am a good boy

你唔推架咩

我廁但高汁

收嗲啦你

我做鳩你

直頭唔係男人

啱啊啱啊

不了

比人發現咗禾係絲打

幾時為咗櫻花走去睇red唔撚識串

睇錯你了

家姐與我

both不了

典解當年梨要飛咗禾

你棄人

十卜

邊有
禾到依家都好愛佢

睇佢老母 我就快打醒佢

好惡

綻仔好波

迷路不了喎= =

改返名未

迷路不了都負皮

始亂終棄

無開始過又點棄= =

勿忘初心

你改做迷路姬禾咪改囉

人性本茜

關我撚事

你本寫真集啊Ching

梨初心牙

#勿忘初心

寄撚咗喇

所以咪始亂終棄囉

真係比架

我初心白石麻衣

好好反省下

咁浪費(-_-;)做乜唔比手足保管

禾刀系 不過負皮左

【欅坂46】握手会発炎筒事件の阿部凌平被告に懲役2年求刑。本日千葉地裁の初公判で「間違いありません」と起訴内容を認める

死刑啦

我咪係寄畀阿綻囉

我又唔睇，擺係屋企又嘥位

既然阿綻話要，何樂而不為呢？

啊守你真係賤人嚟

又點呀= =

畀咗錢已經係支持啦，本嘢都無所謂啦

又墜入圈套

On99
客觀事實都負皮(-_-;)

55

呢度d人巧惡

阿守

禾与田寶寶

咁QQ都棄

姊妹丼

佢兩個去咗睇NMB live

影錯禾主人

...

咁都認到 架仔勁到癲

到底彩姐同友香幾時先可以一齊影返張相

轉青又多一個理由反ru

想當年大家話二抽都未遲

牙梅同土生都係咁高點解成績差咁遠

三期三巨頭同白白fans

因為牙梅似白

牙梅有美腿嘛

馬德鐘咁樣仲賣雙馬尾二次元萌系

真人唔差既 ...

土生比例又真係差咗啲

嗱 我乜都冇講呀

都係有粒墨啫...

馬德鐘

梅本身推白所以我覺得佢個style有意無意係跟佢嗰個方向

而家握手定握腳

畢鳥

二期molamola

？

注定收皮 好在$ony推到幾個三期幫乃續命

上一頁

貨：廁巴白麻臭格但自己推雞雞

咁有時候兩個人可唔可以喺埋一齊都有好多因素

唔係因為QQ就夾得埋嘅

更何況...

屌你老母我根本就無推過！！！

廁巴已經迷失 雞雞d臭格白麻根本無得鬥

麻衣一啲都唔臭

棄都算
唔認推過真係

@真真

佢同花花都係外冷內熱 如果廁巴握花花應該反埋花花

無啦啦關我咩事

唔同囉

無做過又點認

只推白石小林

唔推又買寫真又買CD

古思堯.gif

我有理由相信係有組織有集團式負皮

我係牙刷

你講單推果啲我有份比的

U成日出賣手足

情婦

平青唔會出賣我的

你係咪想好似大屎忽鬼咁多負皮

你哋是咪又想逼走禾

圖區文革

我係京子

個個都逼走 唔通個個都想逼走咩
阿湯仲多負皮都無走啦

yes 無丁貓成日比我地笑都係咁

幾時先再有茜茜solo封面

【欅坂46】9/30発売『BUBKA』11月号表紙は平手友梨奈！これはインタビューが楽しみ

(買定離手)

究竟封面張圖係笑定唔笑

網絡欺凌

大家是其是非其非

你是咪唔服氣 最憎韓狗

我咪手足

啱啊啱啊

我真係屌佢老母死打靶仔搞到我第一年生誕乜撚都無

我都係保管的

靚到癲

覺得牙櫻巧橙姐

分不撚到‼️

係駅已經見到ru寶 早知我都去撞啦屌

熱佢老母 邊忽熱

負皮

我振夫綱關唔關你事牙

外冷嘛 又唔是肥料咁見靚仔就high 花花鹽d好正常

佢話哂都比禾推過嘛...

你刀珍系幾能廁

負皮左

推過有咩問題

迷路b咁講野係咩意思

你48古參巨巨咪推得仲多

ching認錯人 我唔睇48的

逝去茜青如何留得住~

同舊野打茄輪

你屋企啲48生死燒哂未

489

我生死得46的

欅坂46渡辺梨加が美容のために控えたこと、渡邉理佐の注目メイク…“ベリカベリサ”が2ショットランウェイ前に決めたこととは？＜インタビュー／TGC2017A／W＞

ふふふふ🤣🤣🤣🤣

幼稚園畢業未

出黎隻揪

Sor囉 咁好Q呀好無

今泉短髮真心不了 長髮都叫正常啲

qq

ふふふふふ

型到癲

負皮仔星期四6點至8點要上堂

wow

係愛阿哈利

欅坂46 全国ツアー総力特集「夏の真実。」
・菅井友香「自分が嫌いになった夏」
・今泉佑唯「この場所で歌いたい」
・石森虹花×小池美波×土生瑞穂「太陽に負けなかった理由」
・織田奈那×守屋茜「欅坂46の現在地」
・尾関梨香×原田葵「明日からまたツアーがしたい」
・平手友梨奈が不在の状況から見えたひとつの真実
「欅坂46じゃないとだめなんです。」

綾巴

佢副青春肉體

仲唔引到你

08幾時先上到位

專心做隊長喇

ふふふふ

又點呀

me唔睇48的 為左引你呢d又廁又鹽濕既489出黎先

小圓喊緊

u2

489躝未

啱呀

好唔抵

489list
1
2
3
快d自首

489退散

171玩萌系真心不了
走型格路線好過啦

你貼nmb大佬做乜...

改名啦無丁眼盲泡貓

由依我牙妹 小圓我家姐

牙京你98年牙

咁刀起到禾底

好後生

fresh meat

垃圾中學鷄

考古🤤

點呀死老嘢

咁你件反由依垃圾躝未

98年正常人中學畢左業啦死人妖

block條柒頭啦你地=.=

無反

惡過共產黨

想睇佢係公海d 膠po-_-

是咪又要我再貼圖

巧正牙

過去既野唔好再回望

想問白濁麻衣同北野日奈狗係咪呢度手足分身黎

又一堆雜誌+特典

仲未有唯唯

應該好早之前拍所以無

禾ぽん第一排

屌你老母呀我

Go! Japan
4時間前 ·
【一人一票｜乃木坂46邊個最啱做沈佳宜？】
日本版〈那些年，我們一起追的女孩〉宣佈開拍，預計2018年秋天上映！網上流傳〈那些年〉嘅臨時演員招募表，上面寫住男主角由山田裕貴演出，而女主角則係乃木坂46成員擔任，日本傳媒則報導呢位成員係乃木坂46主力member，於是引起粉絲猜測到底邊個至係沈佳宜！綜合日本歌迷討論，目前呼聲最高有齋藤飛鳥、西野七瀨及生田繪梨花，唔知大家又覺得邊個最啱做女主角呢？

大臉猫🤤 買買買‼

應該是牙七吧

禾刀國
句「大笨蛋」得牙柒講先最岩Feel

生駒

生駒既話我即刻跳樓

想睇你跳

就生駒la反正我唔會睇

法國阿守嘅體檢應該係咁

1. 守屋茜
2. 渡辺美優紀
3. 今泉佑唯

法國真真嘅體檢應該係咁

1.今泉佑唯
2.小林由依
3.齊藤京子

呢排佢成日貼

ねるねん牙

1.渡邉理佐
2.菅井友香
3.守屋茜

ずみねんの方が良い...

夏の花は向日葵だけじゃない
いろんな種類の花が咲いてるのに
瞳(め)を閉じると浮かんで来るのは
風の中 揺れている
Sunflower

何かを忘れようとしてた
だから新しい恋をした
心に嘘をついてみても
片隅の痛み 消えることない

人はふと愛し合い別れて
何回 後悔するのでしょう？
気づかずに 涙するほど

キレイなのは向日葵だけじゃない
他にも目立たない花も咲いてたのに
あなたじゃなきゃダメだと思った
愛しさを思い出す
Sunflower

太陽をじっと見つめて
恋をする黄色い花
もうあなたのことしか
私には見えなかった

茜茜當阿ru毛公仔玩

夏の花は向日葵だけじゃない
いろんな種類の花が咲いてるのに
瞳を閉じると浮かんで来るのは
風の中 揺れている

向日葵が綺麗ですね

你斷撚咗我個叫春啊😡😡😡😡😡

咁菜菜臭呢

愛してるよ

好きなんだ

咁洗唔洗殺左佢?

Both不了

お願いします😡😡😡😡😡

係都殺你先

阻你叫春仲大罪過意淫🤣🤣🤣🤣🤣

Yes
一陣睡眠質素唔好就賴淚b😡

😴

痴撚左線

喂 人設啊 臨時演員都係演員

自從被揭發有推支持迷路之後越黎越多痴線行為

肯定去唔到北京所以痴咗線

-呢一年受左乜刺激
好複雜 要講的話我估由trump appointed gorsuch至今自學/睇到既美國野再投射去解釋其他領域

-墜落/越廁越低汁
乃欅推同一年前無分別
只係覺得每個人無必要因為政治正確/看似崇高既理念/群眾壓力而唔講某d野(如:
唔反/撐得某人, 意淫.....)
所以假定係因為講多左真心但唔啱聽說話先咁講我

p.s.
幾欣賞橋本/真衣(最近)/飛鳥份人
堀 心戰搶鏡到出哂面
白麻 越黎越殘塊面又西
七 太廢/軟唔啱feel
全部都唔推但都係嗰句 有得......落唔到床 推唔同屌

CanCam‏Verified account
@cancamtv

明日公開の「 #あさひなぐ 」に出演する #西野七瀬 さん、 #生田絵梨花 さん、そして #松村沙友理 が #CanCam 11月号に登場😊
撮影が一緒だったからあげ姉妹のオフショットを公開💕
原作者の #こざき亜衣 先生の特別描き下ろしイラストも必見です！
#乃木坂46

有人當idol娛樂 有人當idol神咁拜
我同後者傾唔埋 都曾經因為咁得罪過人

屌你老母
個理由唔好再on9啲

你估佢想咁殘架咩

痴咗線

Not若月巴
The one who掉煙霧彈/粉彈果個

Both

我要當返茜茜毛公仔玩

無睇 係咩

準備老蛋某個我好愛既人入去造低佢

見到有人黑欅之後話想做D野去令人同情欅

我立即屌佢老母啊
咁既大話都講得出 宜家邊撚個同情我呀

いわゆる歪んだ恋

應該唔係飯黎
仲要由北海道飛去成田
然後徒步去會場掉煙霧彈

屌 紮醒咗瞓唔返

咁都好大仇口吓

幾時入去將粒煙霧彈塞入佢屎眼

I am 傳教士

下面三個我平時都有講
但你唔覺自己太主觀
你話牙白西面 又唔見你日日話橋本/肥料/臭雞 講西佢地表現出黎既時間比例一定仲多
殘係殘架啦 日日得三個鐘休息

至於改變你既理由 我都聽過幾個類似經歷 常見既青年危機 是好是壞睇自己造化

玩我好了

我叫做茜茜 我係小霸王🤢

琴晚幾好瞓😆

想多謝我嗎

係都多謝妖婦先 Chur到佢攰所以咪好訓

我唔會捉住隻男人手咁摸的。。。

咁我摸你囉

其實唔係摸緊 係捉實發力hey0 ru

uno too much

僕は嫌だ

你最近又癲又Gay究極咩事

呢個不嬲

with king ching

重有負皮仔

真係自拍都睇得出爛面

禾葵巧打意

我好愛你呀

🤤🤤🤤

🤤🤤🤤🤤🤤

茜茜不了

B.L.T.公式 @BLTTV

B.L.T.創刊20周年記念号は200名200ページの大ボリュームでお届け！表紙は欅坂46！さらには欅坂46＆けやき坂46カレンダー2018や欅坂46＆平手友梨奈の両面ビッグポスターがついてきます！詳しくは→ #BLT #欅坂46

又有月暦

相変わらず笑ってない平手さん

7仔好似有特典

How about her

搞錯左 BUBKA先有

短髮不了

即係長髮就要？

我知道

一張圖就睇到3巨頭係平手泥沙牙鷄

少女茜

狂貼阿嫂想點?

美人

【欅坂46】守屋茜ちゃんの美しさ、頂点に達する

是咪卜圖黎

啱呀啱呀

求打橫

長髮勉強可以做SP

Yes

我打橫cap 都係一樣打直up上嚟
幫你唔到

我知道。。。

舊卜

由依不了

原來ios11可以錄片

屌你老婆出嚟隻揪

屌我好了

真真是不愛ずみこ的

法國570-572有人代我負皮你地

迷泉黨

1. 貨
2. 守

其實守守青是喜歡泉泉的

支持而已

【欅坂46】メンバーの眼鏡を掛けてる可愛い画像まとめ！【メガネ選抜】

ふふふふふ...

咁樣仲可愛

你唔覺得佢呢個時候好需要人支持㗎咩

佢以前po體檢好似牙囡之後就係牙菜同牙泉

手抽筋

國 所以我唔是迷泉 我是支持好女仔而已

原來系甘

唔覺

點解你要講出呢d天父都唔會原諒既說話

短髮柒

我信佛

石森都好需要支持架 連續四單都係三排

佢甩左幾多頭髮 似做化療

佢都無病

有病先支持？

病人先需要人支持

除非有特別情況

即係冇病就唔支持

有事鐘無豔
無事⋯⋯

茜青你咁樣既

咩料=.=我得茜茜一個咋

有事今泉唯
無事守屋茜

教未

好簡單

ずみこ巧QQ喎

宜家髮型雖然柒d 不過個人無左小百搭種弱智feel

前髮長啲就perfect了

我想話佢唔係鍾無艷啫

一生守護今泉ゆい

【欅坂46】ガルアワに出演した欅坂46・乃木坂46のランウェイとライブの模様を9/24「JAPAN COUNTDOWN」にて放送決定！【Girls Award 2017 A/W】

即係有事守屋茜
無事今泉唯

永遠守屋茜

對茜青好失望

一生只愛守屋茜都失望(-_-)?

女飯想買梨加件褸🤤

給女飯的

多謝ching🤗😍

有無手足覺得牙泉而家棚牙好似貢撚哨

7

做乜連你都反唯唯

平青想迫今泉子做C

最近法國姐 我是十卜牙泉的

畀佢抖下啦

咁都唔一定兩個只能活一個㗎嘛

唔是牙泉都得的 只係想我平平有得抖

艹艹做C

禾睇好W center

雙花W central‼️

最憎W C

惡夢回憶@乃團

W C辣能殺

負皮仔上線 美好既時光過得特別快

雞七不了

屌奶星啲杏子流爆Deck真係好撚煩

2分鐘就負 雞七隻兵是咪咁Gay

想引你注意

#紅衣小女孩

快點強姦我🤤🤤🤤

躝啦屌你老母

おやすみ

我想表達茜茜好型好吸引 唔係意淫🤤🤤🤤

嚴格上呢到嘅「強姦」唔係真係解強姦

。。。

我都喺twitter見到 唔知jm9

咁用過第二個字眼啦

原來換左黑色版🤣

真係瞓😚

竟然織田贏

勁到癲

試下先

守b叫埋我打網球未

你直接駁部iphone落電腦經itune back up 完 先update

真係好鐘意佢啲私服相 襯得好靚

條女躝

唔要電燈膽😠

你剩係要張櫈

法國真真對泉子巧harsh😭

一直以黎都好誘人

茜茜都想識多啲你啲fd的

勾義嫂者不得好死

剩係要由依

係

今泉留比u

關唔關你事呀又

由依點解唔關我事

反省下

驚你比人打死咋

john me球速好高 教下茜茜

艹艹識開手塚區

我唔識網王野

速攻魔法！バーサーカーソウル！
手札を全て捨て、効果発動！！
こいつは小林由依以外の生写真が出るまで、何枚でも今泉佑唯生写真をドローし、墓地に捨てるカード。
そしてその数だけ、攻撃力１５００以下のモンスターは、追加攻撃できる！！😡😡😡

食一球能醫百病🤤

「喂你打波定打人呀而家！！！」

朋友妻。。。

ねる係雞

我越前龍馬

我係雞蟲

巧dirty牙

如果佢點都係雞 我就係雞蟲
同你係牙刷 我係牙膏 一樣道理 hehe

WA diu 我睇左d咩

ねる有鳩

トラップカード発動

我真係好愛你

咁邊個係肥叉燒

Show Blocked User - 爛丁貓

B.L.T.公式‏ @BLTTV
本日発売のB.L.T.創刊20周年記念号は200名を撮り下ろし＆200ページでお届け！ 欅坂46＆けやき坂46カレンダーや欅坂46ビッグポスターもついてきます。おかげで約1kg弱……分厚すぎてすみません。
欅坂46の2018年カレンダーが付いてきます。ひらがな新メンバー含む全員の誕生日記載。もちろん、ずーみんもいます♡
これを逃すと年は越えられない(>_<)

1kg

都唔係第一日既事喇青

yes真係好痛

Agger But今泉不關禾事

錯 宜家途用返係正確男女身上
非gay的

心戰王

ru寶係肥叉燒 我係飯 heshe

靚仔😋

你係牙刷 我係牙膏 呢句刺激到佢

法國阿守都幾鹽濕

白飯=靚仔

行くあてのない
僕らの旅は
どんな結末が待つのだろう？
理想だけでは生きて行けない
愛は無力なものだね

冬優花同志田應該係臭系

岩啊岩啊

個圖唔撚準的

博愛

山下智久又串

要早過泥沙考車牌

單推平手友梨奈守屋茜 wor我

握屎屎未 對應滿分

You藤田富

好想同茜茜一齊煮飯仔

好想同茜茜飲酒

考棍

好想同平平茜茜飲酒

禾平

與未成年少女飲用酒精類飲品

等佢廿碎牙

灌醉晒兩個跟住

等我接走茜茜

She廿歲結婚咁應該係飲喜酒

送佢地返屋企

我會請晒咁多位手足的

藤田富飛出茜青初心?

Neway多咗咁多日文歌

教唱未

容許艹艹被第二條仔灌醉等同失格

等開班

執屍

鹹魚唔巧玩架

呢位大俠好似經歷過啲咩咁喎

無反應 又乾

咁等我灌醉平青先

即場玩拆人情

茜茜同佢無關係喎=.=

執平ching屍

你入蘋果日報我會叫你躝的

why茜青呢排咁gay

睇錯你

阻止你做灌醉人=/=執你屍

入美月生死做人情

都是一份心意來的

聽平青講的

你成日灌醉人
利申灌唔醉

美月做伴娘

睇錯平青

等睇手足分享唱阿牛事跡

この度は楽天チケットをご利用いただき、ありがとうございます。

先日お申込みいただきました公演に関しまして、
厳正な抽選の結果、チケットをご用意することができませんでした。

この度はお申込みいただきありがとうございました。
またのご利用を、お待ちしております。

■イベント名: 《先行》 乃木坂46 真夏の全国ツアー2017 FINAL!
■受付名称: ◇乃木坂46モバイル会員先行抽選〔11/8(水)〕
■抽選結果発表日時: 2017年9月23日(土) 夕方～夜順次発表予定

【第1希望】
公演日:2017年11月8日(水) 18:00
会場:東京ドーム
申込内容
指定 ¥8,800 x 1枚

我屌佢老母

我花名一杯即醉

東蛋都唔中 食得屎喇

屌你老母全落

仲以為咁多位會易抽少少

棄乃了 以後推今泉算

未食藥

啱啱去飲 新郎個EX美月唱阿牛…
茜茜 玲香拉佢落嚟
新郎跑入休息室…好似喊

咁由依呢
以後係咪要改囗叫泉子做阿嫂啊

拿我都話左啦 me既演算誤差低過地鐵故障

好波

呢張相個時對腳都只係有d粗
宜家好似去左力威咁

對唔住？？？？？
我屌你老母呀一句對唔住就算呀？
道歉都應該露出胸部呀
喺個EMAIL度一句對唔住就算
咩意思呀？
知唔知當初你話要喺東蛋搞FINAL嗰時
我幾興奮呀 走咗去同我腦細講我唔撚撈喇
我已經準備好買幫襯$ONY買多幾樣白白嘅GOODS
重同啲489朋友講今次乃團威番次啦
成日話乃團靠痴AKB 行佢哋條舊路
估唔到乃團上東蛋嘅時間快過AKB
之前白白又話乃團搞東蛋公演就差唔多會卒業
我一聽心諗 屌！唔撚係呀
身為迷白黨咁都忍得住唔去？
真係NOW OR NEVER喎
$ONY係唔係玩SM做開S
想逼鳩班迷白上梁山
話咩今次喺東蛋搞公演
加上MOBILE有得先行會易抽好多
重嚇鳩班迷白今次唔睇以後就無機會睇白白喺台上唱歌跳舞
搞到佢哋要賣腎辭工ALL IN
最後被$ONY搞到一切都返唔到轉頭
點知原來所有野都係大話
係放飛機 車大炮
哇！仆街$ONY真係識玩
我都唔知以後重有咩可信
而家911我都唔撚信係真

55
我以後推埋牛屎

唔撐平青了

我無話棄由依。。。

強而有力嘅美腿🤤🤤🤤

抵啦

茜茜係咪踢開波

小腿同我嗰對有得揮
利申:踢咗15年波

腳瓜world class🤤🤤🤤

我同佢成日踢🤤🤤🤤

下下衝力射球飛過來

我成日比佢踢

我成日踢佢

變態老豆

做人老豆踢下個囡有乜問題

變態

虐兒

報咗警有家暴

圖區手足都話我痴左線，但我好冷靜好清醒 ─ ─ 無信過$ONY嘅人係唔會明白呢種感受！罪大滔天，我屌你老母﹗

我對佢嚴厲d先唔會有公主病 將來可以做個賢良淑德既老婆

又改咗名

改咗名之後就係新造的人

一直都咁溫文爾雅

乜名黎

請善用Google 搜尋

抽9次先中一場

想真真發癲牙

給阿守的

給貨貨的

唔做山下智久了

❌

我都想

我同你煮

我同你飲

我同你地飲

三巨頭

唔好再GAY我 我同茜茜講的

GAY夠未

重現呢一幕

幾時同神ID會然重現埋呢幕

喂喂喂 請問係咪警察

人生自是有情痴 此生只愛久与月

けどもう、今はなんかもういいやって感じ

かっこいい = ありのまま

比$ony洗腦洗到..

大人っぽい

泡貓

紅衣小女孩好強怨氣

【Apink香港演唱會】粉絲等足一個鐘都未開場 初瓏做代表道歉

Good Night~🤤

2017仲睇apink

禮拜6有無咁早訓 聽日肯定約左女

me京京牙

乃團都仲有人睇啦...

調整生理時鐘啫
Btw真係瞓

Good Night貼張朝早起身跑步既圖

聽朝約左女女跑步

你都冇出過國調乜撚生理時鐘啊

Good Morning~🤤

咩呀

【欅坂46】新しい守屋茜が毎年見られる冬のFNS歌謡祭に今年も出演してほしい件

This picture

淫守

PPAP算唔算已經收左皮

當年今日

呢d gimmick係一陣就過 江南style都係維持一年

デコ出しの方が可愛い

我第一次握佢個日

點解會唔比 唔通

諗下諗下
雖然一開始睇打打已經覺得佢順眼
但係未到推
握完之後 係比佢份努力感動左 每日出blog
握手又用心
睇返宜家 唉

北野二號

老實講 佢宜家既笑容都無上面個日個blog咁真咁燦爛了

唔通咩

個頭有啲野唔比得人睇

可能放棄做idol了 佢同北野都唔係一線素材 加上營運棄左佢地
諗起北野寫真集

不如做我條女啦

你溝到咪得囉

聽FD講話最近越嚟越唔專業
靚仔型男就笑容滿面肥柒老就hea+扁嘴
佢似係做左一年idol發現原來呢個世界唔適合自己
或者講白啲接受唔到成日對住啲毒撚呢種生物

點解無人貼呢張腿腿嘅🤤

因為無人好似你咁變態

咁都變態🤢

又無咁誇張既好似 剩係識笑囉
無咩表情變化 我係見佢一黎無咩對應反應
時間又短都無咩兩句先心淡

但佢間唔中都話諗過畢業 idol唔啱自己呢個諗法間唔中都有 真係有可能都未定...

考慮緊去唔去1月頭個全握まとめ佢一個

ck青揀條路好痛苦

當年今日🤤

都係留比真真大戰小女孩 我怕了

唔明

由北野到上村都係期望越大失望越大 blue到..

香港山下智久沒有溝不到的女

On This Day

18張圖

我已經貼少左

生狗嗰兩張

好女仔

巧能正牙

如果係最終模式就perfect池了

夜晚睇仲靚
利申 未去

短

其實當時無啦啦話出寫真都伏伏地
講人氣同推既程度連二期第一佢都唔係 更加唔好同一期比
唔好佢變到咁鹽同寫真出唔成邊樣係因係果🤔

無期望無失望好地地, 比假希望呢下真心仆街

我從來唔expect我啲推會飛上枝頭變鳳凰,
都無期待過佢地唱歌好聽跳舞好睇演技精湛
更甚係握手對應好。佢地鍾意做乜同點做,
唔撈又好hea撈又好拍住拖撈都好, 悉隨尊便,
想點咪點, 你地高興啦, I don't really care。

【欅坂46】土田晃之さん「30年ぐらいぶち込んで欲しい」握手会で発炎筒に点火したなどの罪に問われた阿部凌平被告の初公判についてコメント【日曜のへそ】

我部鳩達
貨貨連高達都有睇 ?

我care 牙

好少人會似ck青不問回報 正如佢兩個都玩到灰

可能你會話好多mb都係咁啦，對你有咩咁特別？

唔好問我
我都只會係答到:

因為佢係 ....

Uc無睇
ガンダムビルドファイターズ

自莖下痾尿

-推唔推邊個已經係價值觀/意識形態 個"太"字你送比其他人好d 未試過因為護主/反 叫人躙/屌人老母/負皮/任何形式攻擊手足
-西面同反唔係必然/充份條件(況且白體檢有頭十 )
-唔知你青年危機講緊咩

Google咗，唔關事的，若月巴只係意識形態改變啫